24000將會硬過鑽石能量底既底

美國研究人員研製出一種碳的同素異形體，猶如鑽石，卻又勝過鑽石。這種名為“Q—碳”的新物質比鑽石更閃亮、更堅硬。

二萬四將會係比鑽石能量底更硬既q-碳能量美國隊長防護盾底